今朝狗巴個gps係咪壞撚曬

係，太大霧定唔到位

日日都係壞

又得返

差啲以為走左車
屌佢老母

日日都壞
我屌

GPS係廢d，應該改用北斗

今日正常

我啱啱想睇睇唔到
已經專登早d落去
落到去架車仲要比平時早到左
搞到我要on99企十幾分鐘